香港窮人係咪冇資格

香港睇錢咁重 冇錢真係比人睇低

全世界都係

冇錢= 冇影響力= 理撚你